地鐡行李一問

有冇巴絲知道每人最多可以帶幾件？
咩 Size?
🙏🙏🙏